有個FA巴打係Reddit開咗個 AMA post。 好多外國人問關於香港嘅問題，我哋應該幫下佢手答一啲

Pish

上埋熱門啦
就算唔答，麻煩大家都幫手up vote 啦唔該
感謝呢位17歲嘅醫護巴打幫助前線義士
仲有多謝你開post等更多外國人關注事件

快啲幫手push啦，仲有好多問題未覆呀